政府：強烈譴責 內容如下

完。